突發！23歲失蹤男秀茂坪墮樓亡！

[size=4]23歲男子朱植雄前日（9日）上午離開秀茂坪秀明道的住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。至今早（11日）11時24分，警方接報，一名男子倒臥於秀茂坪邨秀義樓一天井，救護人員到場證實男子已告不治，現場沒有遺書。警方經調查後，確認死者為朱植雄，相信他從上址天台墮下，事件沒[有可疑，其死因仍有待驗屍後確定。/size=4]

每日發現屍體，每日都話冇可疑

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

係時候要查返大廈嘅閉路電視

點解最近死人都有秀茂坪份

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

秀茂坪一直都有個男仔十點叫口號叫得好大聲，星期一改左九點之後就無聽到佢叫

跳樓係好大聲，唔可能三日無人發現

我屌佢老母，推爆佢！

朱生朱太呢

會唔會已經被殺

疑點一：跳樓好大聲，點會咁耐冇人發現
疑點二：跳樓屍身會爛曬，好多血，點會咁耐冇人發現
疑點三：一樓平台一個身位都冇，條那冇可能會land喺嗰度
疑點四：一樓住戶點會發現唔到，大熱天見唔到都聞到
疑點五：遺書呢

咁到無可疑？！

係

Pish

天台正常鎖左
冇保安開門
基本應該上唔到天台

有無人識佢

上到 不過推閘bar會響 cctv睇晒咩人上去

仲有果個位唔算係天井

個窗花拆晒都跳唔到啦 咁細個opening 點跳

所以得返天台 天台睇cctv就知 保安都應該會知
但40層 冇理由冇人聽唔到 係有屍臭先有人發現到

\I/

問下保安先

得黑警可以拎...

係好臭 勁重咸魚味

果個位隔離就係住戶 如果係跳 一定知
不過果個位係極難跳
要跳都唔會簡呢啲

失蹤到死亡時間 48小時內
不謀而合

好撚癲

太子3死者家人被自殺

RIP \|/

有無死者朋友可以出下聲
偷偷地搵記者爆料都好（保護自己身份）
已經太多單好可疑嘅自殺案發生

push

被自殺

被私了